覺唔覺冇女真係好難專注事業

好似做咩都miss
做咩都係錯
以前會覺得
有錢你慌冇女
事業有成d女溝返你轉頭
而家問題就係
惡性循環
冇女->冇心機->冇事業->冇女
d同學f3 f4就拍拖
遲極畢業前都識到
出左身幾年都冇女
真係會屈死
真係唔敢想像
d人成世冇女
佢地人生有幾灰暗
原來唔係必然
但又有咩係必然

寧缺勿濫

有女但唔係自己鍾意既 都幾無癮 但真係會專注到事業囉

點解有女先專注到事業

專注事業就自然有女

咪害人

最重要既野都係樣

到專注到事業就自然唔記得理條女喇
最後又等散

樣問題